[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4687)

1001

Slow

11點 客客

克雷

slow

畢加索留tg
一陣派左彩 派你

得蛇1100 有冇心水

岩岩no goal針左一千 求心水

世界末日啦

兩場半大 有冇同路

墨超2場都買主-客同客-主

Var ar diu

場場都3:4咩

陣間兩場點部署

比卡超大啦

克羅盤 比卡超大

墨超好興反cup

個場買左客 心情好似過山車

11:00前佢唔留tg
淨低9個重抽 睇下等唔等到

克雷角大ok?

9買克雷大波算
無5大 無意2了

推走佢

點解唔買比卡超大

1-0

咁2場都買了

點解比卡超大波會比人係咁吹奏
利申唔識買大細

買左主盤果心情都一樣過山車

牙路咁鐘意未開波就報假 咁好玩咩

買半場算

輸到3比1熄左通知
過一陣3比2開返
做做下野隻Apple watch係咁響

往績比卡超大波都幾多下

墨西乙?

是

近10場開5場咋喎

不加索lm完訓左？
中佢都唔蒲頭

抽我

11點佢未留tg會剩低既人重抽

11:00開波先上水

11點有冇心水

重抽得

克雷加半大

墨假未到最後一刻都唔知邊個笑到最後

真心祝贏

計落得返兩場澳假即場 要等聽場智甲墨假 訓教算啦

係
苦主..

我都試過果陣3:1 跟住追到3:4

最後4:4大家開心cls

得返澳假玩

祖亞雷斯！

CLS

馬會幫手戒賭

笑撚死 褶post未
仲賭波

硬係覺得莫雷讓平半鬼鬼地

馬會應該積極考慮緊開埋乙組波

巴打識野

唔賭波點搵你開牙count呀

墨超聯
20-01-17 11:15 祖亞雷斯 4-4 (3-2) 普馬斯

無波賭

冇波賭 可以推介大家玩電子莊

野雞都冇啦 開西咩

克雷fg
比卡超fg

果時買左客盤 見3:1就取消左關注

點知追到3:4 以為有錢收

4:4

我想玩電競

想要兩場半細收屍

我都想賭LoL

我都係買左客盤

無ac賭jj

電莖

lol

原來有得賭jj 我了

推介未

yy贏到笑 派我未

有無克雷同路

要咁多條做咩

咩嚟

從果次之後 唔會再買冇即場既盤

和申留tg

收集 做收藏家

點玩？

贏碌撚 波都唔多場

洗乜多 中咪得

11點想2場客

幫我買tsm win ok?

唉賭神咩 依家真係焗賭 乜波都冇晒

11點2場主隊主場都勁

買你老母 doublelift係teamliquid廢撚到仆街

點解你識串英文。。

頭場半大？

dl: everyone else is trash

樂遊棋牌

因為輸好多 記一世 利狗點樣1:0變2:3我都會記一世

莫雷主場蟲

幫我係馬會申請ok

。。咁你好多野都記一世了

點解南美 唔撚斬？ 南美冇爆咩

紅牛個場仲未派？

紅牛仲未派？

比卡超

感謝Ching

未

thx

11點莫雷半主？

留咗了

又比你趕到11:00前

莫雷

有人提我先見到

咁準時
岩先重抽list都準備好

克電塔羅派錢

100%

大把錢唔至在啦 畢蛇

半大EZ

寶蛇講笑咩 等你今日水
whatsapp

10:58 好準時㗎冇遲到

墨假咁準時開波？

印尼 澳維 先啦

又無人識 乞錢就識 屌你地老母

前2日馬可尼大炒對面

邊撚個？

2020仲馬可尼 不要說了

澳維尻買大 ez money

昨日全黑 海德堡全場1.5b
0:1 ft

羅巴呢

再見
斬南美波好撚過啦 買親都輸

比人jer到走左啦

Btw 今日又有佢

阿根廷早幾日係南美首宗死亡
佢哋應該未算好驚 但對外已做咗野

澳維波怕撚左
夠膽死隔成日先派
真係睇你會唔會咁唔好彩中伏
心急想追數 贏撚左都唔派
上次眼白白流失左好多贏既機會

迪祖亞拿大

Wtsapp埋我唔該

老友 11:10 帕丘卡個盤唔錯

岩蛇出水未

中你 留電話

真飛？

主了

屌 買左先講

11:10

帕丘卡第1球@2.20

大波得唔得

買左咩

係 馬會呢個水位 好有利

屌 唔好燈啦

試下皮卡超 半大1.5/2

錯左

快撚手斬晒佢

大波可以嗎

莫雷半大24

主維持中高水 落唔到去 往積主場優勢明顯

但主讓唔起 客作客唔係特別靚

主應該開唔到

首名入球: 揸奶

大波goal goal goal

關你L事 咪L燈啦

莫雷拉按屌

Jara有機

真飛呢 又9up

惡到 傾下計都屌

禁屌無用，重要既係結果

睇好下盤當然出客首

老友 早晨 祝你有個美好的上午

主坐和望輸
本來主低水平手盤 有冇咁着數 比個.97你

頭先場阿甲主屌打又如何

咁多按屌被入咩
唔能信

10:4射
賽果3:4

屌打入波未

依家咁多波停曬
你又可以專注屌澳洲🦘

比卡超入波未

莫雷咁勁？

冇飛到 主合理水位應該係1.85-1.92-3 左右

尾盤做緊1.97 咁耐 落唔到去 難贏

好想重注...但主近況好差 客4場不敗 怕佢造盤

主到依家都係讓平半

On9 墨假禁屌果隊輸

莫雷穩了 終極咁屌

澳洲近來都難玩左

半大24

雖然直播睇真係屌到入晒肉

求其半場揾隊入再比人cup, ok?

似一上一下盤

岩蛇真心勁

2.5b

克羅 比卡fg已死

莫利快3-0

比卡超？

比卡超半大已死

除咗中岸水手保持水準
其他個幾隊好飄忽

雷利2.5b

等你啊 雲巴

垃圾墨仔入波未

尋日我買左1k水手下盤

@1.88 中半贏左$440

莫雷，唔好禁屌唔入好嗎

克雷幫幫手

大波24

莫入味

鳩出fg ng水連登仔果d唔講？
姐係冇買Fake鳩人囉

沙巴又5能派玩具錢hold住

真

主隊心思暫時唔係聯賽
係聯賽杯第隊波咁
無買無損失 我個人睇好和波 得半格

呢D人 心地唔好 出毒水畀巴打 自己就買其他

唔入比人入啦 hold能住個波托柒咩

原來皇賭班燈買半大，早知就買半細喇

低賤到仆街

我仲要買老鼠架

邊場

入未

兩場反cup針

我都有諗過水手
主因見佢轉1.25球 貓叫通常一球收手
同埋見主盤係咁回水
但見到水手真係買唔落

而家踢完等決賽 唔知會唔會反彈

迪祖垃圾留力墨盃

克雷係咪等死？ 廿分鐘冇射門

克雷有無掂過波

無，等死

岩既 水手真係

兩場都無波入

係冇過過半場

莫雷利亞禁屌到..一陣又比人一個反擊搞掂

仲好呀
等開客主

呢場波，莫雷拉攻到咁都唔入肯定無
下盤上水未

我全部度過認真出

波post緊係出水 中唔中有時要講運

莫雷入未
比卡超半大未

半大針

半場都過唔到喎克雷

克羅有無咁廢

有冇人gel 下半細

岩蛇信徒得永生

0:0都收錢啦

球場莫雷拉都屌打

莫雷半和收錢

2串1
莫雷 半主
比卡超 半大
開到未

墨西哥又唔識半大 屌咩

繼續gel

有睇莫雷拉個場都知黑哨得好犀利

講緊我？

邊隊黑哨

喂入波未呀 莫雷狗

兩場半細可唔可以Gel?

克雷全大點叫

迪祖留力咁無大波啦 比卡超作客好弱

半細可唔可以出黎幫手gel 下

克雷 比卡超你入波啦

串左？

暫時客即場盤路都幾靚仔

比卡超作客一開波食紅都和到阿咩黎架

比卡超半細半和gellllllllll
夠膽咪入鳩我波

嘩 屌你禁屌禁到
克雷fg 24

買左兩場 小 1 / 1.5 2X1

無串 55波通常單頭

克雷禁屌唔識入..

封

莫雷 半主
比卡超 半大2場都開唔到既話，我表演食辣雞

克雷入未，反擊吧

似曾相識

係 根住紅牌 墨超既野🤣

阿特拿豬?

封乜9

盤

rc?

莫雷拉快入

var

客var 12m

00和波都偷笑

比卡超封乜

比卡超var 12m

12m reviewing

集氣

克羅入未

12m咪撚miss

12m miss

比卡超比人12m定佢比人12m

等下半場
近3場半細全大

比卡 比卡

var away 12m

比左12碼

又中

即刻12碼

missed

上呀

未射

比卡超1-0
講定先

比卡超場場都12m

屌你老母 比卡超

好黑暗

莫半大 10 1 / 100

Goalllll

lm

糕

0:1 goal

Goalll半大-1

我

Goal 卡比卡比

Lm

2

01

me

我未

賠率唔細唔買

...

3

比卡超中啊

開客-主又近左一步

反cup 好，大波

Me

比卡超3.5b ok?????

莫狗果場究竟一邊入番粒先啦屌你
要反cup劇本呀

Goal!!!!

迪祖cup

仲爭一粒，比卡比卡

下 你睇賠率買波嫁？
Newbie

大家都係雷屬性
入波未莫雷

中！
我哋兩師徒合作無敵！
哈哈哈哈哈哈哈

莫雷拉肯入未

比卡超FG CASHED
差克雷

半細針

我睇大岩狗買波架

睇帕丘卡啲數據，好似得jara識入波

你有冇買

莫雷半大未

兩條傻鳩

入多粒

屌你老母我以為邊撚個黎
原來係收息個條大陸閪

有 我平注下盤

祝贏 我冇買到

莫雷封盤

又冇買到

莫雷拉好似12M

快阿莫雷!!!!

拉一拉都吹

唔要好似

冇理由冇波入架，莫雷!入佢老味

同岩狗稱兄道弟講波講得咁開心
你老死冇買呀

12n

暫時睇主分分鐘未必追得和
輸緊一球 即場盤都仲係平手 1.85水

比卡比卡

莫雷拉12M

狗改不了吃屎

LIVE 好似係指住12M點

12碼聯

VAR

Car

我睇直播var緊

咁多12碼

新技術car

諗住同隻狗攬頭攬脖稱兄道弟
俾人當狗咁撚都未知
人唔笑狗都吠

快阿!!!!!莫雷莫雷

拉到人跌

邊隊？

上阿!!!!!!!!!!

乜依家ky懶cute咁用埋d花花stickers

主入球能力好差

主場之利落後一球仲做平手

但而家有少少飛到

上!假波!!!!

又jer

比咗啦

入佢喇莫雷拉

莫雷1212121212

又針 咁都12m

莫雷 12m

比左啦 你咩事w

克羅已死

入鳩克雷

莫雷大波重燃希望

一定入啦屌

針埋 12M

又封乜7

Goallll

老友 你講野好唔尊重人喎

Goal

串起頭肢對家又中曬

半大98

goallllll

有無奇蹟半大

咪屈 我不嬲最尊重人既
淨係唔尊重狗咋

我諗佢無當你係人

2x1 兩場開對家
兩場都係輸12m

GOALLLLLL莫雷拉

你搞到人家破人亡呀
點尊重呀

Bro🙌🏻

都好 唔洗輸 仲賺20蚊
多謝比卡超

兩隊下半場反cup喇

假波係咁

串左兩場主
另一隊幾時追和啊

I hope so

比卡半大24

主客 客主又叫糊

主似留力踢盃

hope

朝早就咁搶口

屌 下盤已死

插水都12m 痴線

比卡超入多球啦

mean到

唉 克雷

比卡超 1/1.5s 仲有半格食
咁撚易半大咩
夠膽咪爆鳩我

2場都12m

莫差啲2:0。。。

係禁區伸隻閪手拉人做乜鳩

半主 gel得

唔要差啲

屌你老母比卡超又西

比卡半細水泥gel

比卡超半大 中

半大搞掂

莫雷拉

半大易撚到

半大易到 買左3.5b

比卡超真係半大

1:1 係咪有得派

假波嘛

比卡超咪撚比人cup呀屌你老母

痴線
波post唔講波 講咩
佢買唔買 同買乜
都唔會影響我決定
大家分享下個人睇法

針

搞掂 莫雷 半主
比卡超半大!!!!

莫雷敢唔敢開大波

比卡超 整多球開3.4倍黎

有冇1100 1110主集氣

開咗啦

比卡超似踢假

比卡超輸撚埋佢啦屌
守波都唔識

又斷一關

麻麻地
繼續交下學費先

我有張小注180蚊 2串1

我了 手足

2場客又死 8連針

克雷全大針
比卡超頂撚住

護空門，屌

3.45半大念左下冇買呀屌

莫雷咪贏緊我買左克雷都未叫

你這人真的有欠尊重

我再也不會回應你

@畢加 齊收錢

今日要睇醫生 求派

話咗 派錢波

好歌

殺大波。。。。。。。。。。。。。。。。。

可能杯到

@雲
又齊贏了

克雷捱打到傻

屌 1.1

雷利2.5b
下半場goalgoalgoal

唉 克羅

兩場上盤開到就派啦

比卡超求其開半主半客先啦

比多粒開埋全大先

又同路

咁既數據 莫雷拉係唔係已經100%贏左？

1

留到定

危險進攻2個
禁區都入唔到點博12m

望下365,第二球客只係3賠，下半場一定係客
搵食

Sure

唔好屈我燈你啊

比卡丘入多球

神奇更衣suck?

墨徦呀各位，下半客一定嚟料

笑死 人點解要尊重狗

比要多1球
莫要多4球

屌你個莫雷
又要追

比卡超開到6 7球派 5 1 200

下半場仲唔開2.5b

咁快買定

半主 x 半大
個巴打 中

半大抽得未

咩撚野名

佢好似係買莫雷個場

輸好多 要博咁高水

咩app?

屌成人台揾食 有閪計

呢下點得幾靚

空哂位咁 下盤手足加油

Yup 正所謂久守必失
唉 克雷好廢

咁樣係派幾多？

贏62.5 我了

抽乜能啊

250*2.25

仆街比卡超半客咁都頂唔到

0.5x2.25x500=562.5

562.5

sor睇錯左

1400/1500

唉，克羅唔似和到

老友 波po唔講波 唔通講咩

同你交流資訊非常唔錯 又有盤口分析

知己知彼 冷靜分析投資

比多球

要贏到咁盡咩

3分鐘 唔撚洗諗了

兩場開到下盤
頭5 1 $100

2:1 ok?

中

我相信凡事都有機會

狗都應該值得尊重

係人類最好朋友 忠心不二

你會唔會支持食狗肉？虐待狗隻？

慘

Ok

護空門。。。

克羅苦主

中就得嫁啦。
唔中幾能低水都無用

笑咗出聲

祝中啦

1110個場咁撚多黃牌
唔係又玩戰神卡

3張有幾多

喂唔好越玩越膠啦

比卡超冇3粒
個半大得番1.7

唔係5張咩

又嚟痴線估波膽系列

係戰鬥民族踢職業波既朋友比左今晚兩場俄超

18:15截

屌 宜家冇波睇

係唔係可以叫now 回水❓❗️

真係有機

咁高倍唔好3x1啦

我係愛狗人士

他不尊重我不要緊

但佢呢句：人點解要尊重狗好有問題

cup咁快

費事買3穿幾 輸個本

克雷一定要和

莫雷拉5球得唔得呀

5:0

今季主場未贏過點淨贏5球

睇下咩狗啦 我針對大岩狗ja

假波

克羅和波半格夠啦

水手都贏盤啦

咁你都衰唔晒 你要針對大岩狗 我沒有意見

3:2 2:3 4:1 1:4 冇問題

岩蛇一陣澳職拎d實力比佢地睇下 等佢地臣服你
睇下邊個笑到最後

下場喇

點會 應該係2.2喎

喂雷西 一球唔夠皮喎

最緊要大波

佢買1.5/2

係喎 計錯sor9

下 又黎

克雷追和 比次機會

莫雷拉又12碼?

哀撚左

又12？

12m?

痴線 呢下又12m

你買1.5/2 100
咪50*3.4+50=220

又12？ 痴線

12m聯賽

屌你老母黑哨

12m 啪啪啪

有冇12m次數大細買

我正打算咁

莫雷拉主場點贏? 有球證 唔怕

又12m

On撚9 屌你老母不如直接判輸啦

咁樣比12m法 下盤開到可以去裸跑

封乜撚

禁屌到咁都要靠12m入

撚半大撚到
好彩冇買

墨假屌你老母真係大開

都話黑哨架啦，

你要入幾多粒?

12m聯

on撚鳩球證 取消開注了

半大串莫雷拉 頂撚住

莫雷俾多球開大

goallllllll

Tip 雷神 比卡超
淨係買左比卡超

一上一下！

2:0 叫糊

2:0喇

2:0 正

睇個勢比卡超會比人cup埋

5 球不是夢
@有料巴

算唔叫啦

諗緊2.5b 2x1定3.5b 揀一場 揀左3.5b

On9

墨假咁撚悶 睇av好過

屌乜你原來雲巴嚟on9

會唔會再一球12碼 帶帽

我了

莫雷拉易撚到 傻閪先客

墨假針住啲未開齋既買 仆你個街

一陣又輪到比卡超果場12m

好啦 唔好再入開大波

又贏

講得啱

墨假幾時中肺炎

我都係乞e黎

兩場2.5b等cash

呢場完美咁輸左比個莊

係

兩球都唔應該比

俾返2球對面隊

主場未贏過都讓平半就知唔對路啦

又gel

等你做左球證到時先判

大力啲gel

好明顯買咗細

追和佢呀

屌係成人台揾食 將就下

派得？

我唔貼真飛應該冇事嘅

你啱 誤中假波

下次早啲講

一定要

681

岩岩開季 啲盤會亂黎啲

3-0

3比0

3:0

唔關輸嘅

兩場主

大波收埋

莫雷拉gel

2.5b cashed

兩場俾多2粒

33是夢了

今日沙田一定係雷神日

你又中 派我未

2.5b cashed!

大波日

冇五大聯賽都不是問題

轉賭大細

比卡超果場仲差一粒

馬仔有贏就派

比卡超上啊

係咪優先派我先

合埋眼買大

依d鳩聯賽玩總入球好好玩

今早全大波

比卡通入多球啦

迪祖踢乜春

祝贏

2場大波係咪食硬？

炸？

屌你比卡超

2:1

2-1

得哥

2:1 全大goalll

垃圾迪祖都識cup 我屌你老母

悉尼1.72上1.81咩事

。。。。。重升

比卡超比多粒

輸左注半細

半大全大收錢 盤慢慢叫

半客都冇

屌 入夠啦帕果場

1.41

好彩無信比卡超

兩場大2.5都cashed 唔睇囉

希望比卡再入多粒

易撚到

兩隊3.5b 未

3:0>3:3

悉尼回水 正

今日踢墨杯咩？開大波

本身買十蚊過下癮 點解我頭關會買大波

鋼牙巴係咪未起身

求其比多求黎，比卡超

又cash

2串1大波 gel

比卡超追和ok?

平半下盤真係買fg好過買盤

仲學緊

兩場大波比多粒全格

支持

信念咁撚強

仆街比卡超 白玩

紅牌都得既

莫狗差2球 gogogo

有無莫雷拉手足

3:3 2:2

呃下自己 無咁悲

唔入十二碼仲屌打緊人，入完十二碼比人屌打返，咩玩法

屌你老母比卡

頂住啊

比卡超真係墨假水手黎
屌你老母

有

中撚硬 我話嘅

差好遠喎

點解唔出水

比卡超12.5大派 5 1 100

靚！

等收錢啦

凱席科梅茲整番球先啦
唔撚要你半場下盤就開半場
要全場就下半幾分鐘中風

lmi

3:1

On9比卡超

3:1喇 有咩分別?

掂啦

打假就一定

全格

1.5 2.5 3.5b搞撚掂

問過克羅未

屌 3:1 cls

克雷追和派500

3.5B都追埋我了

莫雷拉大波快全格

莫比多球ok?

得蛇又中

you 3.5b

下次

屌 買盤真係易玩
繼續玩返半細先

場場cup 屌

咁貪心

莫雷拉大波全格一陣買莫雷拉

屌冇C 針

佢成日中

2串1 3.5b 快
開出

橫掂有2.5 點會唔追埋

墨假一假起上黎真係可以好假

比卡超都全格 唔爭在

近排準左

近排出正水姐

買左6 7球比多兩粒先

我gel無事掛
收15k 好既開始

莫雷拉，俾球面子球對面或者自己入多粒

GEL得啦...

比卡追和以後唔敢玩墨假啦

因為少左波

追撚到咩

本多終勝

莫雷拉種勁屌

兩場上盤了

完場未 8.5s震緊

克雷RC

勁中

Tv

估4:1ft
祝贏

比卡超3:3 派100

莫狗打多個

下 又贏錢咁撚易

唉屌2關都對家

2場3.5大就恐怖

10倍？

比卡超中肺炎啦仆街

屌全大波
今朝收工結算買唔到
買到已經訓左

9.9

黎多次3:1 反杯

尋晚個條勁中
Thx 鋼牙大波專家

朝早收工 返咩

過隔離po未 等你出水

比卡超 追和ok?

頭場俾多粒 一世球迷

Morning Q

頭場黃俊

比卡超快追和

4:0..

4 0

4:0

雷神同比卡超 揀撚左比卡超

兩場大波全格 爽

琴日玩水手輸左10k ng
好彩昨晚場俄超同呢條飛賺返哂
倒贏10k
仲串澳假

下盤 死晒

求水

呢個星期番Shift 番到屋企六點鐘
沖埋涼諗住買朝早大波過關3串一
結算
岩岩起身睇開鳩晒

想知

大波上盤主贏

澳假再連開兩場上盤

澳假駛咩水
二串一上盤就得啦

買波其實好簡單 見到減號就買啦

多謝波叔比料

求其一隊比多粒唔該

兩場3格大波，洗撚賭英超西甲追數咩

32

真係10倍

中？
都話好齊心
朝早波好好賭
8點鐘開始狼死少少 全3.5大都開鳩晒
4串1 廿蚊都收三千

3:2！！！！比多粒

3:2 上呀比卡超 用十萬伏特啦

Goal 卡比2:3 和佢老尾

3:2
我都係宿返埋先
廢事3:3
走黎屌我

佢呢球入得好膠

比多粒就派得

望住個賽果黎講

33

放心 3:3實有人bin到你上水

比場珀G 3.5b 你 跟實

好撚齊心架早波
8點齊心開大
屌你老母結算垃圾

一定會

你唔好理，總之入左

有冇得變3 4

有冇手足想睇多次3:1->3:4!!!!!!!!!!

電兄

咪由佢
睇透哂

揸奶入多粒帶帽啦

個龍比揸奶搶走個波
之後入

信我 開硬

小弟

頂實阿，就係見你上場4射4中先買你

3:3ok?

2.5大一定中
我琴晚有講話買早波過關
我自己想買
跟住結算

無

廸祖頂住

冇買呢場但想睇

比卡超比人護空門

護你老母咩

中呀，但我串左兩場Only，都7 倍幾
岩岩11 點再買，又中
大波日

成隊縮曬係禁區

想睇3:3

迪祖盃賽4:3人
今次俾人4:3返 好公道丫

11人龍門

狗頭 頂緊呀

必爺有冇馬尿

dllm上盤日 老鼠我要了

比卡超上曬電

本身應該中 4*1 50$
比佢走甩左

一早咁踢點會比人入三球

假波來

求比卡超cup

睇寶高蛇落飛表演

主隊依家全力防守

咁玩法帕丘卡遲早入

5221

比卡超3:3 一世球迷

表演多次3:1 反杯啦

反擊黎多球42

唔要遲早

3:4 ok?

比卡超咁都唔入 差d

罐頭巴頂實

睇睇你澳假羸番

是但比多粒啦仆街

ok 42

撐

等睇3:4

似補時有一粒

馬會開既最派錢一定係老鼠

Lm 睇得蛇威力

求4:2

主快入多球

我愛墨超

輸到失控 all in老鼠追數

平半 就算話假波開唔出 我都冇理由唔買

屌好難賭

比卡追和今日成日講野只講比卡 比卡

派！

派得啦

g chi

澳假仲惡賭過朝早波
又唔撚齊心
冇啦 賭仔未日啦

唔係打算唔派啊嘛

事後派未

上星期仆街光輝

夾埋有埋一萬

大波真爽
睇上盤下盤得2倍係到死叫爛叫
大波已經gel左頭了

比卡超半6全7

唉仆街

LM

中學畢業未

保地花高SP咁廢

所以我情願買大波

廸祖頂實一世球迷

中先咁講姐

3:3未呀 比卡比卡

4:2未呀

真
半細全細個陣 縮撚到唔知係邊

琴日場澳

一球結果d叫都無得叫

屌你老母頭先發夢比呢隻野追撚住

係咁追住我咬

979

42 準備好未

墨假踢到個個都傷哂

係佢地豆腐定個個都扮野

用得太多貼圖

推十口馬
1. 太陽戰馬

好好笑 有料

羅巴

無啦，無起腳

墨假冇絕殺?

成個人咁撚大隻屌你老母追左我九條街

Hi

封盤3:3味

快頂實

派我未

再賭斬手指

老鼠派錢嘅